[石硤尾JJ]LIHKG第一個石硤尾撚po

入黎吹兩咀

石硤尾返工

有咩工黎到E到返

住附近既居屋